天水圍天晴勁多狗同消防

經過見到勁多狗，好在唔係著黑衫冇比佢逗
而家D狗進化到埋伏係屋邨捉人

有冇圖？

啱啱經過天水圍警處對面，繼續落閘
一個黑狗都見唔到

聽講有人企跳

不過消防搜索完搵唔到人
已收隊